［置頂］812 1點機場

手足眼都爆埋 你地唔係唔企出嚟啊嗎？
請大家812去機場 以眼還眼
大家亦要記住
五大訴求 缺一不可

自推

推

推到大家睇到！！！